/* 
  Localizable.strings
  WeiChat

  Created by Qinwei Gong on 1/27/14.
  Copyright (c) 2014 WeiChat. All rights reserved.
*/

"WeiChat" = "围信";

"WeChat Moments" = "微信朋友圈";
"WeChat Friends" = "微信好友";
"Sina Weibo" = "新浪微博";
"Save to Sina Vdisk" = "保存至新浪微盘";
"Save in iPhone" = "保存在手机相簿";

"Previous" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

"Uploading..." = "上传中...";
"Share to" = "分享至";
"Say something..." = "\"信\"口开河吧...";

"Save current video to Camera Roll?" = "保存此视频到相簿？";
"Failed to save video!" = "保存视频失败！";

"The Wechat app is not installed" = "微信应用未安装";
"Failed to share video to WeChat" = "发送至微信失败";

"Video from WeiChat" = "围信视频";

"Current Location" = "当前位置";
"Select Location" = "我在这里";

"Purchase" = "购买";
"Redeem" = "恢复之前的购买";
"IAPPrompt" = "您已用完%d次试用。\n\n若您想继续使用此功能，只需一次性付费%@。如果您以前已购买过，请在此登录苹果应用商店恢复即可。\n\n购买后，您的摄像时长将暴增至30秒！";
"NoPreviousPurchase" = "未找到此用户以前购买记录！";

"Edit Sound Track" = "预览并制作MV";
"Pick sound track for video" = "选首歌替换视频中的音频";

// Tutorials
"Recording tutorial" = "按住屏幕任何位置拍摄；\n松开后可再按下继续拍！";
"Picking tutorial" = "从相簿选视频";

"SoundTrack Picker tutorial" = "可用手机内的音乐替换本视频中的音频－创造你自己的MV!";
"SoundTrack Slider tutorial" = "滑动选择音乐的起始";

// Settings
"Settings" = "设置";

"Video Recording Mode" = "视频拍摄方式";
"Press and hold anywhere in the screen" = "按住屏幕任何部位";
"Release finger to pause recording" = "放开手指以暂停拍摄";
"Tap button to record" = "按一下按钮";
"Tap button again to pause recording" = "再次按下按钮以暂停拍摄";

"Video Quality" = "视频画质";
"High" = "超清";
"Takes longer to upload and more cloud space" = "需要更长传输时间并占用更大云空间";
"Medium" = "高清";
"Suitable for transmission via Wi-Fi" = "适合于Wi-Fi传输";
"Low" = "流畅";
"Suitable for tranmission via cellular network" = "适合于移动网络传输";

"Your videos are securely stored in your own Sina Vdisk" = "您的视频存储在您自己的新浪微盘内";
"Connect to Sina Vdisk" = "连结新浪微盘（需要新浪帐号）";
"Disconnect from Sina Vdisk" = "断开新浪微盘连结";
"Access your Vdisk account" = "前往新浪微盘查看并管理";
"Increase Vdisk space" = "增大微盘空间以存储更多视频";

"Share WeiChat via" = "分享围信app";

"Send us feedback" = "意见反馈";
"Feedback on WeiChat app" = "关于围信意见反馈";
"Feedback email sent. Thank you!" = "邮件已发。谢谢您!";
"Failed to send the email. Please try again" = "邮件发送失败。请再试。";

"Version %@" = "版本 %@";

"Weibo + Wechat = WeiChat!" = "Weibo + Wechat = WeiChat!\n围观而信之";
"Use WeiChat to post videos to WeChat Moments! Cool!" = "用围信在朋友圈发视频！告诉我，我不是最后一个知道的！";
"Use WeiChat to post videos to Weibo! Super cool!" = "现在可以用“围信”同时在微博和微信发视频啦！注意是微信朋友圈哦！还可以轻松制作专属于您的个性化MV！告诉我，我不是最后一个知道的 ；）";
"Failed to share app to WeChat" = "分享围信至微信失败";
